[突發] 成功爭取817 光復紅土

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

理你咁多 817 818 一齊出

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推

推呀